有無人講下Surface Pro 7

個keyboard個設計搞到有D想買
仲可以當pad用
有無人有用後感？
或者中伏最好買第二部?

垃圾

咩原因
咁買iPad Pro?

買xps 2 in 1 or spectre x360

唔洗pad就surface laptop都ok

由 3 用到 5
而家轉 surface laptop3
你搵唔到部好似 SP 咁既價位有咁既性能架啦

surface book 用家

自然諗有乜需求

原因?

咁點解轉laptop 3唔繼續Surface Pro 落去?

因為我而家係車用多，唔似舊時要用 pad
部 3 跌撚到爆晒變左家用機

咁我去馬了

用1年貨仔已開始慢吧

咁快

要清野啦
你食咁多野唔清一定塞晒架嗎
我部 3 用左四年岩岩上左最新 windows 咪又係快到咩咁
不過留番 20GB HDspace 就會好好多

連登講m$原罪黎

買m$新野睇真d 冇集體中伏就冇乜事
係早期pro 4易壞搞臭個名

清野指普通磁碟重組定洗機？
用4年舊電keep倒？
平日當文書機定點？

清program 做下磁碟重組咁
舊電仲 ok 喎，得番五個鐘咁啦
新機熄左 hello 個 face recognition 會慳好多
部 5 粒電仲有八個鐘玩下
部 3 用左黎跑 python 扯下啲期指呀波馬賠率咁

磁碟重組對SSD係冇用

係喎，但 windows 佢自己一段時間會做一次，將啲野啪番埋一齊咁
Anyways 留 25gb 空間就會幫到手

用緊幾好用睇你係用黎做咩，重office/慣用Windows ，sp7好正。但垃圾在係香港無售後服務。
如果重畫野/寫筆記，就唔洗諗iPad pro

性能定功能先?

講性能sp就一定唔係突出, 成皮野先有i5/8gb ram/256gb, 同級spec asus五千蚊都有

功能反而有得講下, touch mon, surface pen, 便攜性

功能性能差唔多既同級機其實價錢都喺咁上下

以前薄機就少競爭
Surface 賣design
依家部部notebook 都ultra silm
仲買surface?
你玩埋我個份

幾好用 如果有埋lte 就perfect
mbp 同sp7 雙修
sp7 係真係方便既同輕既
mbp 就重但performance 好太多

唔好買 好撚易壞

好用 有部5 用左2年

Microsoft Surface 個 mon 出名唔掂，又慢（成40ms) 又閃。同埋冇獨顯。如果你覺得冇問題都ok既

望完x條幼邊
再望7條粗邊就好卻步
雖然x行arm咩都裝唔到

其實我出街唔打機又慳電
所以一直都係 i5 4gb 128gb
用 edge 唔用 chrome 就得
同埋其他牌子咪啦，一諗起 windows update 都係用番廠機算

所以你要求嘅係功能>性能, 呢個亦係SP賣點

而樓上上上講話同價位搵唔到同sp同性能嘅, 我指出返SP硬件絕對唔係平, 單論硬件性能mac book最唔抵其次就係SP

但係唔見得SP同windows update有咩關係, windows應該冇對SP有特別優化?

咁上下厚度重量，行Windows 既你又介紹一部啊
講真揀得sp就係要方便要輕，係咁講其他乜乜柒柒性能性價比係完全唔relevant

同意 Dell keyboard 拆唔開 個cam 同咪差好遠下 surface pro 個kick stand係超正

用緊pro 5 讀大學果陣買，可以當筆記簿咁用同時又錄音果下已經屌打啲垃圾macbook air，present 令住佢播 slide 又得
最緊要係佢cs勁好我部機過左保三年舊電發漲影張相比佢睇，佢即刻寄部新比我

開心使用中，雖然spec廢但睇吓片輕度執相都ok

Driver 個啲雖則而家係 universal 但支援最新野唔使再等個廠 update 咁

不過香港應該賣得幾貴，我係澳洲次次都等特價買，呢部 laptop 3 先六千五港銀仲送多個 laptop 背囊

你點樣同佢地cs講？

Send email 上網睇到好多人都係咁

我部PRO4前幾日開始出現震MON, SEND EMAIL比佢會唔會有機會換比我呢, 但過左3年應該冇乜可能了

震mon唔會 但電漲應該會

屌, 震mon呢個真係勁on9, 離哂譜
我一定唔會再買任何Surface產品

除咗係街 係屋企一定駁moon 用

我係屋企都係駁moon用，仲要27吋uhd🤤
坐係床用，鍵盤唔熱先正～

唔打機唔剪片呢部野一流
但可唔可以出比多幾個I/O
一個USB3 有撚用咩

部3 用左好多年 都仲無咩問題 跌左落水都居然無事
跟住有用過Pro 4 Pro 6，早排order 左Surface Go，再到而家order左Surface Laptop
一直開心使用中 鍾意佢touch 又得 打字又得 又夠輕

用緊sp
呢部機返學上堂真係一流
重點在於可以jot note同時又係可當做notebk咁用
做下文書野唔會好似ipad pro咁廢
又可以寫下program

有人話呢部兩頭唔到岸
事實都真係，但佢重點係有兩頭

其實我覺得條邊粗少少易用d
當tab囉係手唔會禁到又唔會遮住

完全同意
唯一補充係取代到ipad既筆記功能，而且用後感更好，但完全取代唔到ipad既娛樂功能

閃mon係pro4先天問題，ms包換
用左兩年幾，打去cs即刻換左部翻新機

但我過左3年, 唔知仲保唔保

我部pro4 都係震mon..... 屌
不過好彩係要用到佢勁熱先震， 暫時拎去同客做presentation都仲頂得住

surface pro 5(2017)用緊第三年留名
唯一缺點係佢隻surface dock 鳩屎

我部pro1用到上年，買果陣4000，加美國電池keyboard5000

新果d太貴

sp4 舊年 1212 特價，換咗sp6

冇投訴

surface dock 有幾鳩屎？我正想準備入黎駁mon
除左佢有無其他介紹？

佢個mini display port ，
如果用display port 直出係出唔到4k 甚至full hd
(SP本身個port 係出到)
要轉頭駁hdmi

唔介意轉頭就唔係大問題
好似我呢d 介意轉頭，個ext mon 又得一個hdmi 一個display port 嘅人黎講比較鳩屎

同埋佢個接頭同線比原裝電源線肥仔，
有少少唔穩陣，部機郁多少少會鬆
你知surface connect 個磁力幾弱雞

同埋咁大舊dock 居然冇USB-C(但有3.5mm)

不過成部SP只係需要駁一條cable 係爽嘅

我一開波就買，應該差唔多4年，唔知有冇得換。

surface pro 4 個Mon 震到咁真係令我喺早排做情人節優惠都卻步去trade-in換pro 7
同埋個type cover早排試過冇反應
總係覺得QC好差
依家買咗條mini-DP to HDMI出大mon頂住先

但拎出街又唔想拎MacBook Pro，見同事用MacOS remote返公司做嘢好似食咗屎咁。

都係捱多咗陣先換

入親sp post都講番4點衰點衰
大佬幾代前就算啦
用緊6冇乜投訴，但依家個價位已經同其他輕薄noyebook比輸輸地

嗰po問7 個個答4

咁如果surface book 2呢？
之前部電腦都用左6年到，最近想換機，見到surface 可以拆個mon 出黎當pad咁用好似幾吸引

用左6成年
基本上冇投訴
加埋個keyboard + 筆基本上之後都唔會轉會

因為見係surface, 所以出黎講下對MS出品的感受

同埋pro4都出左幾年, 而家都差唔多係pro4用家要換機的時候
而pro4都中過唔少伏, keyboard connection差, 震mon etc., 所以再考慮surface的時侯會有更大顧慮係好正常

宜家pro7 好似可以出到4k, 但唔知係咪用舊docking就得

巴打我部pro4都過左兩年保,有冇機會換

有冇巴打知邊到有背貼買

會多開android 模擬器打下poker
想知pro7/x 夠唔夠support到4-6開?

你最後有冇買到

已買
用落係個mon細D 同埋個keyboard一開始唔係好合我手型
有部air用緊

其他用落目前都ok

最後買咗邊個spec?

256 8

i5?

係

我之前用過surface pro 5. 之黎轉左ipad pro 2018, 而加又想回頭surface pro 7

你唔會拆，laptop 一流，當pad用九流

Pad行Windows 你真係想用？

咁又係，有啲on9

佢個tablet 功能應該係for畫下嘢，remark，同人傾嘢一齊睇，之後就砌返埋用
而唔係expect 你真係當pad咁用

Windows 10個touch當bonus就正
但唔好當係主力input device

用落覺得surface pro7當laptop都算幾好
touch純粹assist出街用
用手指㩒window成日misclick

我就係睇緊pro7
但之前部3粒電池漲L左搞到猶豫唔知買唔買好

大佬幾多年前呀
仲要電池漲依啲真係睇彩數，幾好qc都會
你話漲撚左佢唔肯認數就話啫

唉屌二月尾上官網訂三月頭到貨
用咗一個月唔夠touch screen壞咗
試過重裝driver做埋reset
最尾入uefi確定咗係硬件問題
其他部分正常使用
有保養但唔知要搞幾耐同駛唔駛另外俾錢

我部surface book1
電池漲到爆mon
但佢肯換新
好過apple啲售後服務啦

一年保後
壞左整唔返

電池壞冇得整 唔好彩用一年收皮 好彩就用三年都收收地皮

我覺得surface laptop 3 正好多 如果你當laptop用
又有touch 維修唔難 除左難換電

俾左幾錢換電換mon

因為易壞 又一年保
D人咪一年換一部 或者兩年換一部

真係當pad咁玩 睇片睇相玩下白痴game
都係用ipad

現實 7個人入面 有一個人 有一百萬cash
當拎去做定期 每年都有兩皮
你諗下你身邊識有幾多人？ 除個7 都好多人
D人收收埋埋姐

開頭想當平板玩下齋買主機，買完唔夠半個月頂唔順狗衝去入翻個keyboard。因為無論系統操作，打字，個介面冇一樣適合touch用，加上佢又幾大部。

唔過保就唔洗錢
過咗保就四千幾
換翻新機

唔係吹奏蘋果，但有比較下M$啲後勤真係柒到仆街

係咪一定換番同代機？
有冇巴打知太舊冇貨會點？

我有部surface 3 唔係pro, 如果可以比翻新價換pro 就發達喇

蘋果既後勤喺最好
無從對比

我係book1 i7 256 16g

翻新機 都係一模一樣型號

仲要係二月份先換

上年black friday 買，i5 256gb 8千有找連keyboard 嘅bundle 性價比一流

800gram帶去旅行好爽，輕過xps13 400g

但我12月頭收貨，1月底已經換咗兩次機 雖然前後一個禮拜就換完 唔算慢。佢個mon啲qc好易出事，其他冇咩問題

買英水，香港換機

其實佢全球保，同埋係搵人上門收

pro 7用家由macbook air轉過黎
表示有得好似pad咁用好撚正
keyboard好好打

之前人部機太舊 冇存貨
換新model

以前好啲

自從多支那人搶機之後apple staff 串左好多

主要唔好打爆個SSD

Pro 6用家 用咗一年部機仲係好健康，用Pro 6之前係用iPad Pro

咁我要祈求部機快d 脹電

用緊go想再出部SP7

巴打, 我早兩日都遇上battery expansion. 但點解我打去, 佢要我比錢換

佢有冇叫你影相比佢睇？你邊部？

surface pro 4, 過左3年保養了

應該唔洗比架啵
可能而家轉左 policy